平價闊視野泳鏡， 大家同我清左佢！

我都係自己買完先敢放上黎。話說迪卡儂一直有款唔貴既泳鏡一直冇貨。但我早兩日留意到佢倉返左貨。 $89一副重要泳鏡係一定氣密，留返鼻位又唔會用唔到口罩。未真正試過但相信視野開揚。

相反我買左3M 2980s/ 2980sa 果d 鼻位反而封唔晒， 唔加口罩就會漏氣。

補返條link

Uvex Ultravision Gas Goggle

呢隻夠貼面夠密封

Comfortable gas-tight goggle
Contact Heat resistant, flame retardant body
180° field of vision
Supravision anti-scratch, anti-fog lens
EN 166 1B 3459 KN
EN 170

Carousell 有人賣 $40， made in Germany, 抵到爛

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

上上上上上上上上

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

Lm

#2 果款可以
Amazon search OTG safety glasses 果 d 全部都可以

Comfortable gas-tight goggle